如果精神唔穩定既話，真係唔好一個人住

初初係學識獨立
但耐左就會變到份人好古怪
唔知算唔算自閉，抑鬱
每日都好似重覆又重覆咁
要去到自己同自己講野
真係好恐怖

痴線佬

我唔信你未試過採排

唔係喎...你真係似有精神病喎

你睇下醫生先回我post plx

唔洗啦 我又唔會自己同自己講野

都話要採排
你present都要準備喇

同自己講野係採排

咩你地唔會同自己講野架

自己同自己講野好出奇架咩

有冇讀過書

罰你！重讀

係囉
有藝術細胞唔得架

未讀過精神科

通常一個人喺屋企都會自言自語，扮演講咁喺道發表偉論，練習同女仔講嘢,自己o申自己有幾唔開心當有個人喺我隔離聽我講嘢

屌同樓主一樣
呢排成日得自己一個 又無街出
悶到自己講野 如果唔係真係遲早啞

基本野黎

好中
可能睇得子華多
仆街

Hi

又唔會既
睇下d post會屌出聲
打機又會講“做乜撚野啊”

動物台hi

我同屋企人住同埋自己住都有依啲情況 反而自己住少左

兩邊？
少唔係好事咩

留學撚
返返香港就會差返
我同屋企人住都係冇乜交流 接收佢地啲負能量就多 無處抒發 成日面阻阻
有一排太孤獨個腦會分幾個角色同自己傾計